**BARTSGE (Sistema Gerenciador de Eventos)**

Trabalho de Conclusão de Curso de Especialização em Desenvolvimento de Aplicações Web como requisito parcial à obtenção do título de especialista.

Orientadora: Ivre Marjorie Ribeiro Machado

PUC MINAS